大家仲記唔記得831無耐嘅第一單屍體發現案

就係降魔棍單野

呢個係我啱啱上網search嘅結果

得返蘋果一篇，同01一段
啲報紙Del曬相關新聞
search西貢 降魔棍 已經冇曬

個受害人得21歲
成單野無晒消息

成單野古怪離奇到好似作故仔咁
仲要依家已經冇晒消息
滅聲行動已經進行中

唔可以俾佢沉底

推

記得當時報導話係比膠棍襲撃

仲有冇人補充返件事
有冇以前新聞既圖

推翻曬上嚟
呢單假撚到仆街

九成係警棍造成架啦屌

幫推啦好嗎

屌你老母降魔棍早唔發生遲唔發生，831之後先發生

咁撚大個仔都未撚聽過降魔棍

push

個零月前嘅事已經搵唔返...

唔通真係要日日keep報紙?

對唔住我做唔到任何直接幫你地嘅野 你地死咗我都幫唔到手

呢單痴l線

係咪話老屈老豆老母打死咗個仔嗰單?

唉屌

我覺得呢單係好好既例子對家人既恐嚇，你唔聽話配合就成家做你謀殺，反正現成有條係度

嗱住呢單案可以嚇到好多家庭，所以近幾個月無人出聲，亦都無路祭

昨日天水圍個單都類似，係恐嚇失敗既個案，就屈你企跳謀殺

又係死黑警
祝你地三代比中共輪姦死

可以整合上報疑恐怖統治下的犧生者

天水圍個單咩事? 未知

你keyword 唔岩姐 你google番21歲西貢就見到新聞

佢老豆仲比人拉左入去坐緊

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

呢單真係好鬼，明明疑點重重，照計應該會有好多媒體想調查清楚件事，但我記得個陣過左無耐就沉晒

應該係

你老味呀推返出黎

喱單好撚荒謬 個陣連登仔都瘋狂討論

呢單又係離奇
用膠棍點打得死人？如果係警棍就唔奇
然後好快拉哂成家人
係成家
講到父母會殺自己個女咁
舊時出現呢d情況多數係兩老自己想死
就殺左仔女唔想佢地做孤兒定咩
呢單殺完坐定等狗拉

真係奇怪
之後記者又有冇跟進狗點告上庭
好似直頭連法庭新聞點審都唔覺有？

10月30日再訊
提堂49歲男子張子材，報稱為中醫師。控罪指他涉嫌於本月1日在西貢龍尾村一所村屋內，謀殺21歲少女吳恩宇。控方申請毋須答辯，以待警方作進一步調查，包括進行認人手續和鑑證等。裁判官隨後將案件押後至10月30日再訊；基於案情嚴重，被告不准保釋，交由懲教署看管。

推啊

係囉新聞無被消失

天恆邨中年婦一度危坐窗邊 女兒倒斃屋內 案列謀殺及企圖自殺

Pish